有無人有買foxhole玩???

好似同人玩開心D咁

亞洲人打機好多自私精, 入到去又唔識講英文
鬼佬玩到有人做合野, 有人做的士佬咁分得好細

有玩
買左一日 玩左成晚巴士佬同farm裝

但其實入面都有好多鬼佬 你用簡單英語都溝通到

幫到前線推既成就感好正

成班人合作打個感覺都好正
推薦比各巴打玩

根本就唔知做乜撚嘢 一班下等seatard 各有各做嘢咁 咁玩法有乜意思

真係睇運
通常會搵Sgt以上嘅人組squad，點人做嘢

其實點樣先升到rank

做好人
利申:SSgt

其實你唔搵人溝通啫
我玩過charlie 1同cia兩邊都有一個大隊做野
同佢地我用我既shitty english都傾到計,
琴晚就係我帶隊係cia場起D3個防守(綠隊), 識左班俄佬同英國佬

要人commend, 你做到好野既, 打兩句領下功就有人肯幫你

隻game唔溝通真係唔得 不過溝通都幾好玩

成日同班鬼佬癲, 死左係個場度叫救命,
"I can't feel my legs" "Mama.. Mama... I wanna go home."
D隊友又會Noooooooooooo返轉頭, 好鬼正
香港人玩呢d又會恥笑人弱智

btw有興趣既add埋一齊玩, 我後勤多過前線

我私人discord group可以開channel一齊玩,

有隊友死左，我做medic
"medic please take my photo and say I love them to my family

終於有人講.
香港好似冇咩人玩.去咗同台仔玩
琴晚打咗陣前期.中間點未起到防御陣地
比人由下午攻到第二朝先打得返出去.連旗位都比人直射到.一出世一定中一槍

有時輸車廠就已經無得打落去，
同埋一隊入面無人做quartermaster既話，基本上無人會知d資源去晒邊

你地d鬼佬咁好玩既
我玩過都係tea bag沖入我地陣既敵人咋喎

琴日個場有班鬼佬係後線車場整左15架坦克係到 見到笑撚左 跟住一次揸左一半出去即刻搶左一個點

依家好少場平衡到廿日以上，上次頂盡都係十幾部halftrack大包圍

有冇AIRCRAFT 好似得意

係一局局打定咩玩法架

冇aircraft 遲下應該都唔會有 因為係top down玩法
Server式 一局時間可以由一日到一星期不等
玩法同running with rifle好似 但多元化好多

呢個巴哈介紹得幾好 可以睇下

一間返返入去個ser睇下班友玩成點

咁係咪姐係24小時個SERVER都打緊仗
咁可唔可以 QUIT GAME 開第局

另外係連咩SERVER

係呀 咁當然唔會有人可以打足成場仗 因為真係會打足成個禮拜 你可以quiet game 或者簡入第2個ser玩第2場都得
但你每入一個新ser都要簡陣營 而簡左就冇得再轉 除非開過第2場仗

簡 揀
btw你入贏面大少少果隊先可以感受到個氣氛，通常另一隊都係無人帶⋯⋯

真係要有人帶先好玩
呢隻game係玩氣氛
個個都合作肯溝通就好正
遲下唔知會唔會有100vs100

琴晚因為C3冇衣廠.我要守B3橋但得兩條友守咗六個鐘.屌我係要人幫手呀!!
30up vs30up

玩左30mins,退左款

你地隊冇左粒星既

呢d game唔係個個岩玩

我係藍..死守條橋唔比增援

守足6個鐘咁癲

唔係每分每秒都有人衝
但仲未打完..敵人仲有三個點.頭先俾人打到上B4
我地兩部裝甲車上去.俾人用毒氣毒死咗一組車員
仲要偷咗部車 之後過去偷點俾部車殺到hi
以後上車一定要佢地帶防毒面具

試過隔住圍欄同敵人吹水
跟住話:your walls are shit

大家玩開咩ser?

我玩開able2

係able2綠隊忙到嘔

上一場由有優勢玩到輸左

Btw 我都係玩綠隊

我咪係ernest囉, 岩岩有條柒頭係度拎晒屋企d野亂搞

話說頭先有條撚樣香港人, 咁我教佢玩教完就叫佢幫我手運下資源啦
佢一句覆我 "下, 咁悶, 不了"

一開始就接觸物流係會悶小小架啦
叫佢打兩場仗先

一齊玩?

今日辛苦左成晚做QM, 呢個位應該最累

我見到你 我鐘意做戰地工程師 今日成晚都係solas個邊

ernest你個discord link過咗期

整咗個discord ser

留名

已入

今晚再玩

好似幾好玩
留名等下次特價買

新game有排啦 買完唔岩玩即退仲好

今晚試下玩

今晚8點後discord見，大家最好開住mic玩

Which Ser ?

比人攻爆左/攻爆左人未？

應該完左架喇
琴晚都打左兩個大點對家都叫晒救命

頭先check條橋都爛埋

可以每人控制一隊人就更加好玩。

咁你應該去玩RTS而唔係呢隻

Lm

一開始重生左要做D咩....
毫無頭緒

係team chat搵條友車你去前線先

Able 2

綠隊

我簡單講下
其實呢隻野你係扮演緊戰場上面每一個角色，例如後勤，前線，補給，醫療etc
戰場上面你所用緊既載具，武器全部都係由玩家提供

新手未有裝可以幫手挖礦同搬野

大家咩server

每晚唔同，今晚照舊最遲9點開波
你依家求其玩住先，有咩問題你肯開mic問d鬼佬都會照答你

Able2 80 day都仲拉鋸緊

好似幾正 等特價入坑

原來血肉長城真係有用

一把步槍.打咗兩彈夾 之後俾三個人近身HE炸Q死

FOB俾人打爆之前最後一刻..shotgun殺咗三件

見到地下d野好肉痛，整左成晚全部落晒地

通常重生直接跑出去執野算 跟住再幫手將重要物資擺返入箱

打左一朝，做過巴士佬，幫手整物資
最正都係架起把機槍做壓制

今晚照舊最遲9點開波

睇落好正咁, 買黎玩下先

尋日有個Lieutenant開mic播住歌瘋狂拎HE炸foxhole

幾型

pish

好撚多支蝗入侵, 打殘體之餘仲要無任何幫助

你入黎discord玩啦, 我地長期都唔夠人幫手做野

尋晚俾個鬼佬叫做小金正恩 (Little Kim Jong Un)

更新左140個人玩 希望遲下會再多d

想問亞洲區多唔多人玩
唔想買左番黎 入SERVER又冇人

同埋連去北美ser既話latency?

玩歐美ser都冇乜delay
有7成ser都長期爆人的

好玩

岩岩買今晚有人帶玩?

每晚都有, 你預最遲每晚9點開波

分左區之後冇一個ser係會長期滿人

幾好玩

有無新手教學

屌 點玩呀 d AI炮塔咁勁 點玩

巴打有無興趣今晚上我地discord一齊玩？

巴士佬有用指南

可以呀

新手完全唔識玩 淨係識去前線殺人 有冇人可以講解下後勤嘅工作

後勤有幾種:
1. Scrapper / Miner
負責掘礦。

基本上就係去掘資源。一開始會由scrap掘起，同時有部份人會去掘燃料。一開始的任務應該係掘夠scrap之後用25 B-Mat係近資源點同大路的地方起storage box。之後就係起貨車。係起貨車之前記得要運燃料去載具工場(vehicle factory)。

如果有Tech Part的話首先俾咗workshop等workshop升到3級出大鎚。用大鎚掘礦會快好多。

建議裝備:
鎚 / 大鎚(Workshop Tech Level 3後) : 挖礦用

2. Logistics Driver (Trucker / Logi Driver)
貨車司機，負責運送物資同埋人去前線。或者運送資源返基地提煉 / 生產。

如果係落左order生產槍 / SS後等收order個時可以做住其他野等order完左先去拎。時間要掌握得好好。如有必要就自己計時。

玩嘅時候一定要留意team chat同埋地圖。如果有Radio係身就更加好。要成日留意運輸路線有無敵人。同埋要根據QM同隊友嘅指示運貨。

燃料入滿一格已經可以頂好耐，最多入滿兩格就好。除非你係要運燃料去俾其他車或者車廠。

建議裝備:
鎚 + 大鎚(Workshop Tech Level 3後) : 回程時有礦無人挖時可以挖礦同埋挖油俾自己用。細鎚係有B-Mat的情況下可以修理自己架車。
無線電 ： 睇燈塔有無發現敵人從而決定係咪改道。

3. Combat Engineer
負責係前線起野。

4. QuarterMaster (QM)
負責指揮同埋資源管理。

3同4我唔熟，所以我等其他人答，不過1同2我或者可以答到你。

幾個心得:
a)見到有自己人camp住個礦黎掘就自己醒水去第二度掘礦。

b)做logistic team如非必要唔好帶槍，上完第一排手槍彈就將剩低個排alt+left click掉左佢空返個格inventory用黎運礦同埋資源。有9格專做運輸挖礦會有效率好多。

c)除左crate同埋SS之外，絕對唔好放material類嘅野落town hall / FOB。因為人地要一次20粒咁拎。而一個建築係講緊50 B-Mat起跳。要放就放係人地係FOB / Town Hall附近起嘅箱度。

d)如果你背包橙色過重嘅話你會上唔到車，要運野記得擺哂啲野上車先上到。

利申: 新手，有錯請大力插

有時做後勤仲好過係前線係咁死

無人覺得d自動炮塔太勁？

係勁架 所以要不停起野不停推
有個小秘訣就係係pill box前起沙包會block左佢
起wall都會 而你唔洗起哂 只要打兩野等佢唔會消失就得
之後再用HE炸爆佢

0.3之後logistics crew使唔使帶士巴拿拆地雷？

自己地頭應該唔會有咁多地雷既

睇official update log好似係得half track同tank先會中招

買黎試吓先

記得加入埋我地discord group

今晚有無團玩啊？ 新加入

登陸戰

鬼佬合作性高好多，佢地有分工，醫療，迫擊炮 ，坦克大炮，維修兵，機槍兵，步兵，全部有分工。。。

大陸服 反而各有各玩

未入過大陸ser

同外國人玩貨車佬超正

新手想玩有冇carry

你肯開mic講英文大把人教你

仲有冇人玩緊

近排玩番，少左好多人

嚟緊1月會有大更新, One World Revamp